有咩本土桌遊值得玩？

之前玩過千億探長、九龍城寨，有無其他玩？想撐本土創作。

九龍城寨係我愛game之一
可惜本土桌遊唔多,鍾意挽既game就更少

挽你老母咩

之前見到fb有隻好似叫今晚打喪屍，有啲九龍城寨feel，知唔知咩來？

桌乜撚嘢遊? 桌上遊戲就桌上遊戲啦
寧願你講board game

香港人唔叫桌遊

Sor 近排睇個香港board game page叫桌遊港，所以叫慣咗

Fucking true!

舊登神獸戰

睇過下，好Q悶

算係咁啦，要畀些少耐性睇

港台都有好多人叫桌遊,大陞叫桌游.
好多board game舖,桌遊同board game都有人用

特登google過，九龍城寨好似真係幾好玩咁
千億探長我都訂左
樓豬講新出嗰隻睇完好似冇得打喪屍咁...
另外騎士傳睇落都唔錯

原來有試玩片。

新出左隻youtuber broad game

board

有屎來姆就已經唔洗試

佢係垃圾youtuber
唔代表隻game都垃圾
你先入為主緊係唔洗試

玩咗？

有冇開箱/介紹片睇下先?

不嬲都叫桌遊,唔識嗰啲肯定新香港人

magecraft睇過人玩好似唔錯，2人對戰game

呢隻我玩過，正野

叫開板遊

呢個好冷門